周支瑜廿零碎急速劣化到三十幾咁

打太多老母D美容針

日扑夜扑你唔知姐

變咗美容雞樣

開始膠了

有少少深水埗老G feel..

老了

諗緊頭髮左邊條野係咩來

好似宋茜

次次唔同樣，到依家都唔知邊個嚟

好似莊端兒

唔係好差啫....

都唔知邊忽靚

大把台妹正過佢啦

樓主又酸

洗腳妹

佢濃妝都靚唔過子瑜素顏啦 櫻花或者周周就有得打

鳳姐.jpg

子瑜個妝唔可以太淡

識扑一定係扑魚仔老母

整容就應該無整
係肥左好多姐講真

食得太多藥無計
叫咗佢...

佢啲自拍硬係怪怪地

普通到不能再普通嘅靚女路人

連登助攻

其實都係對眼問題 平時化燶妝 對眼好大 唔化就變返細長

佢隻眼都細 直頭係大喎

sorry 我指佢比較返化左妝對眼 冇化細返啲姐

係人化妝都係咁 好正常啊 素顏同化妝一定有分別 咩嘢人都係咁

係囉 都未算劣化 兩張相應該有化底妝？
我覺得娜縺劣多啲

其實有咁差咩？ 我覺得子瑜素顏都好靚 好有明星相

唔係差 但由始至終 我都覺得佢係普通台妹樣姐 佢既靚唔耐看 好似木頭咁 你可以覺得佢世界最美既 見人見智啦

呢個唔係周周咩==

唔係元英咩

次次浦頭都唔同樣

尷尬囉

巴打你好呢味

似到搞錯咗

樓上嗰張都幾靚
但樓豬嗰兩張點解柒咁多

額頭好長

上少啲咸網

無啊 尷尬囉==

佢一時靚一時唔靚

望咗幾次都以為係元英

唔洗爭
我獨佔子瑜

點解佢個樣成日都有好怪既feel

冇表情

驗眼

老實講子瑜自拍真係麻麻哋地 甚至可以話係差
而且佢個妝成日都唔同 呢個妝應該係自己化 所以睇落同之前爭好多 利申once

咁嘅燈光同背景任何人都柒啦 不過佢有迷之自信 影到幾醜佢都會照post

一定揀牙周

比我啪得多

次次見親都唔同樣既

好想屌

魚仔幾令..

差咁遠嘅

呢D 去到3x歲都係呢個樣架, 起碼10年不變樣, 變相賺左

Google 根據你的興趣出廣告

出道個陣最靚

我覺得佢好靚
但唔識影相
佢自拍冇一張靚 但人地影佢又好靚

妍雨正好多

執過阿MA

觀乎高登人
無圖而求之
既得，又謂之貌醜
美者，胸之乏也
巨者，貌之乏也
美而巨者，濃脂俗粉也
衣服僕馬皆華麗者，妓也
無縫者，篡以電腦也
肏汝娘
仆地者，無肏斯女也
身於高登，以為紈絝
身於現實，見豚而舉
許以余氏，欣然而入。遑論黎氏也

邊個黎

老女人

因為佢唔洗自拍 同子瑜份人應該冇咩心機既 唔計算R撈

都係IU好

唔同左樣

盲既唔好衝出嚟柒啦

佢都0機心同野心 唔會係R撈 幫人就有 樓主張圖係佢ig叫once去聽elkie首新歌 完全唔介意d粉去飯其他團 仲要自拍醜照 cls

支那瑜

你對比momo sana 娜縺 佢直情冇機心冇野心 唔會揀人黎fd 鬼叫佢係上天揀中既幸運兒 同隊另一例子係mina

Ching 看透了世事

我份人好低調

但人地30幾又有波

根本就唔係靚
又黃又黑

係咪有箍過牙 硬係覺得個嘴唔同咗

佢真係有 有乜唔同咗

我都覺佢而家柒左好多 但講唔出有咩唔同左

嘴唇厚左？

個樣辨識度愈來愈低

n號房?

好令好清純

pin

好似Terrace house 個美月

Elkie 同 sure 完勝

佢根本就唔撚靚， 尤其是佢個鼻

好撚樣衰，咁都做到明星

屌，又處刑支瑜

港女靚好多

不嬲都柒

整容係咁
過兩三年啲就要執

meme眼

pepe

翻版牙周==

證明韓國化妝同髮型好尾機

女團台妹都係我bb最靚

唔識化韓妝

以前baby fat幾好睇
依家塊面瘦到冇辨認度

支瑜身為中國人
靚唔靚關我地咩事

Btw 支那臭雞快撚d死

影到成個賓賓咁

我屌呀

一直都唔覺佢靚 仲話咩世界第一美人
真係好想知嗰啲咩世界第一美男美女搵咩人投

😅😅

呢個角度咁伏仲堅持咁樣影

盲粉畀佢既自信

真係樣衰咗好多

娜璉真係劣到唔明點解可以靠可愛就出到道

好撚樣衰

點解好似唔同咗樣？

IU老左點算

師兄睇開五十路？

亂鳩咁黎

迷之自信
真係講得幾好

睇佢sixteen果陣都已經係咁
唔似同隊某隊員咁

BTW，喺官方IG幫其他人宣傳會唔會唔係幾好
雖則佢地係好FD

靚爆

繼續吹

三個都好正

靚到

係

個個都認錯明明周周正咁多 支瑜彈開啦[/red]

咁支持好朋友 牙魚真係好好嘅女仔

少少⋯

是

要陪老細

笑死

Win

你老mi我唔係kpop fans都認到

畀人屌到老曬

點解變撚咗樣...

可能未化妝卦，感覺係另一個人咁。
所以女一定要親密接觸過好多次，特別係零距離對望後先有可能真係認到樣。

開始有支那雞feel

整容失敗

好耐冇見過廣告撚

唔係有公司管理咩 啲工作人員比佢咁樣幫朋友既

左邊唔正 最正elkie

志效個屎忽

Kpop靜左好耐la

想屌

左邊正喎，大陸妹feel

睇你個名就知唔識貨

IU唔會老

雨琦bb呢?

個樣愈來愈熟女

momo sana 娜縺
想問下呢三個有咩問題

對比子瑜 好多時都上裝甲影相 娜縺同jennie irene fd 當然中意點影相 同咩人做朋友 冇問題

係.. IU Irene 個啲全部靚佢九條街
偏偏佢係百大美女頭個批

佢皮膚偏黃黑 偏偏個樣唔適合
佢都係唔識自拍 又未去到樣衰既...

女仔嚟講素顏有咁的樣好靚喎

狗也不屌

我覺得係有少少牙套臉(台灣咁講) 塊面冇以前咁飽滿 令到五官同顴骨明顯咗

嬲周周靚好多

佢真係日日幫我吹